[推到完場] 12/4 - 18:00 亞冠G組 水原三星藍翼(南韓) vs 東方

亞冠分組賽G組第四輪
場地: 水原世界盃競技場
時間: 12/4 - 18:00 (HKT)
直播: NowTV 671